<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Fout met Google Play-services</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Google Play-services moet zijn geïnstalleerd voor een app.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Google Play-services moet worden geüpdatet voor een app.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Er is een update van de Android Wear-app vereist voor een bepaalde app.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Google Play-services moet zijn ingeschakeld voor een app.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Aangevraagd door %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play-services ophalen</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Deze app kan niet worden uitgevoerd zonder Google Play-services die ontbreken op uw telefoon.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Deze app kan niet worden uitgevoerd zonder Google Play-services die ontbreken op uw tablet.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play-services ophalen</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play-services inschakelen</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Deze app werkt niet, tenzij u Google Play-services inschakelt.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play-services inschak.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play-services updaten</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear bijwerken</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Deze app kan niet worden uitgevoerd, tenzij u Google Play-services updatet.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Deze app wordt niet uitgevoerd, tenzij u de Android Wear-app bijwerkt.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Netwerkfout</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Er is een gegevensverbinding nodig om verbinding te kunnen maken met Google Play-services.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Ongeldig account</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Het gespecificeerde account bestaat niet op dit apparaat. Kies een ander account.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Onbekend probleem met Google Play-services.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play-services</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play-services, dat vereist is voor een aantal van uw applicaties, wordt niet ondersteund door uw apparaat. Neem contact op met de fabrikant voor ondersteuning.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Updaten</string>
    <string name="common_signin_button_text">Inloggen</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Inloggen met Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Openen op telefoon</string>
    <string name="suw_next_button_label">Volgende</string>
    <string name="suw_back_button_label">Terug</string>
    <string name="suw_more_button_label">Meer</string>
    <string name="setup_wizard_title">Installatiewizard</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Volgende</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Terug</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-services</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Deze services zetten Google voor je aan het werk, en je kunt ze op elk gewenst moment in- en uitschakelen. Gegevens worden in overeenstemming met het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> gebruikt.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Back-up en herstel</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Maak een back-up van de apps, app-gegevens, instellingen, persoonlijke woordenboeken en wifi-wachtwoorden op je tablet</b> met je Google-account zodat je deze later gemakkelijk kunt herstellen. <annotation id="backup_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Maak een back-up van de apps, app-gegevens, instellingen, persoonlijke woordenboeken en wifi-wachtwoorden</b> met je Google-account zodat je deze later gemakkelijk kunt herstellen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Gegevens omvatten apps, app-instellingen, systeeminstellingen en wifi-wachtwoorden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Wanneer je automatische back-up inschakelt, worden de gegevens van je apparaat periodiek opgeslagen in je Google-account. Back-ups kunnen informatie omvatten uit je mappen met app-gegevens, zoals voorkeuren, instellingen, berichten, foto's en andere bestanden."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gebruik de locatieservice van Google</b> om apps te helpen je locatie te bepalen. Dit houdt in dat anonieme locatiegegevens naar Google worden verzonden, zelfs wanneer er geen apps actief zijn. <annotation id="location_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"De locatieservice van Google maakt gebruik van bronnen zoals wifi en draadloze netwerken, zodat de locatie van je apparaat sneller en nauwkeuriger kan worden bepaald. Wanneer je de locatieservices van Google inschakelt, wordt je apparaat ingesteld op een modus waarbij wifi en draadloze netwerken worden gebruikt om locatiegegevens te bieden. Je kunt deze functie uitschakelen in de locatie-instellingen door een modus te kiezen waarbij alleen GPS wordt gebruikt (soms ook 'Alleen apparaat' genoemd)."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Help bij het verbeteren van locatieservices</b> door apps en services naar wifi-netwerken te laten scannen, zelfs wanneer wifi is uitgeschakeld.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">De locatieservice van Google gebruikt wifi en andere signalen om de locatie nauwkeuriger en sneller te bepalen, vaak met een lager energieverbruik dan bij GPS. Bepaalde gegevens kunnen worden opgeslagen op je apparaat. Er kunnen ook gegevens worden verzameld wanneer er geen apps worden uitgevoerd.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Houd me op de hoogte</b> met nieuws en aanbiedingen van Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Help bij het verbeteren van je Android-ervaring</b> door automatisch diagnostische en gebruiksgegevens naar Google te verzenden. Deze gegevens worden niet gebruikt om je te identificeren en helpen teams die onder andere werken aan de accuduur, app-prestaties en nieuwe Google-functies. <annotation id="usage_reporting_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Het betreft algemene gegevens over je apparaat en hoe je het gebruikt, zoals accuniveau, hoe vaak je je apps gebruikt, de kwaliteit en duur van je netwerkverbindingen (zoals mobiel, wifi en Bluetooth) en crashrapporten wanneer dingen niet werken zoals het hoort. De gegevens worden gebruikt om de producten en services van Google voor iedereen te verbeteren, en ze worden niet gekoppeld aan je Google-account. Sommige verzamelde gegevens helpen partners, zoals Android-ontwikkelaars, bij het verbeteren van hun apps en producten.

Je kunt deze instelling op elk gewenste moment in- of uitschakelen in de app 'Google-instellingen'. Dit heeft geen invloed op de mogelijkheid van je apparaat om de benodigde gegevens te verzenden zodat het essentiële services kan ontvangen, zoals service-updates en beveiliging."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Deze tablet ontvangt en installeert mogelijk ook updates en apps van Google, je provider en de fabrikant van de tablet. Als je doorgaat, worden sommige apps mogelijk gedownload en geïnstalleerd. Je kunt ze op elk gewenst moment weer verwijderen.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="finish_button_label">Voltooien</string>
    <string name="skip_button_label">Overslaan</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Toch overslaan</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Niet overslaan</string>
    <string name="down_button_label">Meer</string>
    <string name="cancel_button_label">Annuleren</string>
    <string name="restart_button_label">Opnieuw opstarten</string>
    <string name="try_again_button_label">Opnieuw proberen</string>
    <string name="close_button_label">Sluiten</string>
    <string name="got_it_button_label">Ik snap het</string>
    <string name="ok_button_label">OK</string>
    <string name="google_legal_title">Juridische informatie van Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Je tablet is niet verbonden met een mobiele gegevensservice. Als je deze gegevens nu wilt weergeven, ga je via een webbrowser naar %s.</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="wait_msg">Een ogenblikje...</string>
    <string name="skip_toast">Instelwizard overgeslagen</string>
    <string name="terminate_toast">"Instelwizard beëindigd
Apparaat niet geregistreerd"</string>
    <string name="activation_title">Mobiele service activeren…</string>
    <string name="activation_title_searching">Service zoeken…</string>
    <string name="activation_title_activating">Mobiele service activeren…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobiel netwerk</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signaalsterkte %d streepjes</string>
    <string name="activation_text">Raak <b>Activeren</b>" aan om je mobiele service nu te activeren. (Dit kan een paar minuten duren).

Of raak "<b>Overslaan</b> aan om je tablet in te stellen via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Raak <b>Activeren</b> aan om je mobiele service nu te activeren. (Dit kan een paar minuten duren.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De meeste functies van je tablet werken pas nadat je je mobiele gegevensservice hebt geactiveerd.

Als je de procedure nu wilt overslaan, moet je de service later activeren in 'Systeeminstellingen'."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Doorgaan</string>
    <string name="activation_button_label">Activeren</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Raak <b>Overslaan</b> aan om het instellen te voltooien via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_progress">De activering kan een paar minuten duren. Raak <b>Overslaan</b> aan om het instellen te voltooien via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Dit kan vijf minuten duren</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"De tablet activeert je mobiele gegevensservice.

Dit kan tot vijf minuten duren."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Activering kan enkele minuten duren.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Activering kan enkele minuten duren.</string>
    <string name="activation_success_title">Activering voltooid</string>
    <string name="activation_success_text">Tik op <b>Volgende</b> om door te gaan met instellen.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Je apparaat moet opnieuw worden opgestart om de activering te voltooien.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tik op <b>Volgende</b>" om door te gaan.

Activering is voltooid, maar het kan enkele minuten duren voordat het mobiele gegevensnetwerk beschikbaar is."</string>
    <string name="activation_failure_title">Kan niet activeren</string>
    <string name="activation_failure_text">"Probeer het opnieuw over een minuut of start je tablet opnieuw als dit probleem aanhoudt.

Als je dit nu liever wilt overslaan, moet je het later activeren in 'Systeeminstellingen'. Zolang je niet activeert, heeft je tablet geen mobiele gegevensverbinding."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Je mobiele gegevensservice kan niet worden geactiveerd. Dit kan een tijdelijk probleem zijn en kan mogelijk worden opgelost door de tablet opnieuw op te starten.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Kan de mobiele gegevensservice niet activeren. Als je opnieuw wilt proberen te activeren, raak je <b>Opnieuw proberen</b>" aan.

Je kunt je mobiele gegevensservice later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Annulering aangevraagd</string>
    <string name="activation_cancel_text">Activering annuleren… Dit kan vijf tot tien seconden duren.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activering geannuleerd</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Wil je de activering annuleren? Je moet je mobiele netwerkservice activeren voordat je deze kunt gebruiken om verbinding te maken met internet.

Tik op "<b>Volgende</b>" om het instellen via een wifi-verbinding te voltooien.

Je kunt je mobiele netwerkservice later activeren via "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activering geannuleerd.

Je kunt je mobiele gegevensservice later activeren via "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Er is een fout opgetreden. Je moet je tablet uitschakelen en opnieuw opstarten voordat je nogmaals kunt proberen te activeren. Je tablet wordt over 60 seconden automatisch uitgeschakeld. Je kunt ook <b>Nu afsluiten</b>" aanraken.

Zodra je tablet is uitgeschakeld, druk je op de aan/uit-knop om deze opnieuw op te starten. De activering wordt automatisch gestart."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Nu afsluiten</string>
    <string name="reboot_button_label">Opnieuw opstarten</string>
    <string name="activation_skip_text">Als je de activering overslaat, moet je later activeren via Instellingen. Totdat je activeert, maakt je tablet geen verbinding via een mobiel gegevensnetwerk.</string>
    <string name="notification_update_title">Je account moet worden bijgewerkt</string>
    <string name="notification_update_message">Raak dit aan om de installatiewizard opnieuw uit te voeren.</string>
    <string name="account_exists_title">Account toegevoegd</string>
    <string name="account_exists_text">"Je eerste account is klaar voor gebruik. Je kunt later accounts toevoegen en verwijderen via 'Instellingen'."</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum en tijd</string>
    <string name="date_time_message">Pas deze zo nodig aan.</string>
    <string name="date_time_current_date">Datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Tijd</string>
    <string name="date_time_time_zone_full" formatted="false">%s (%s)</string>
    <string name="sim_missing_title">Plaats simkaart</string>
    <string name="sim_setup_title">Simkaarten instellen</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Selecteer een simkaart voor mobiele gegevens</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Selecteer een simkaart voor oproepen</string>
    <string name="sim_setup_select_text">"Selecteer een simkaart voor sms'jes"</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Altijd vragen</string>
    <string name="walled_garden_title">Verbinding controleren…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Dit kan enige tijd duren</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Als je dit overslaat:

Je tablet heeft geen internetverbinding.

Je ontvangt pas software-updates nadat je verbinding met internet maakt.

Je kunt op dit moment geen apparaatbeschermingsfuncties activeren."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Duurt het te lang? Probeer terug te gaan en verbinding te maken met een ander netwerk.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Kan geen verbinding maken met internet</string>
    <string name="ota_update_title">Tablet updaten</string>
    <string name="ota_info">Je tablet moet een update downloaden en opnieuw opstarten.</string>
    <string name="ota_size">Grootte: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Als je doorgaat en deze software-update implementeert, ga je akkoord met de <annotation id="tos">Servicevoorwaarden van Google</annotation> en het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Software-update</string>
    <string name="early_update_text">Controleren op updates</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s downloaden</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s installeren</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Wachten op netwerk…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Door in te loggen, geef je aan akkoord te gaan met de <annotation id="tos">Servicevoorwaarden</annotation> van Google, het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> en de <annotation id="play_tos">Servicevoorwaarden van Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Aanvullend privacybeleid</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Servicevoorwaarden van Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Privacybeleid van Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Privacybeleid van Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Servicevoorwaarden van Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Servicevoorwaarden van Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Privacybeleid van Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Je Android-apparaat is niet verbonden met een wifi-netwerk. Als je deze informatie nu wilt bekijken, ga je naar %s met een webbrowser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Als je de toegankelijkheidsmodus wilt inschakelen, blijf je het scherm aanraken totdat je een pieptoon hoort.</string>
    <string name="canceled_a11y">Toegankelijkheidsmodus geannuleerd.</string>
    <string name="enabled_a11y">Toegankelijkheidsmodus ingeschakeld.</string>
    <string name="welcome_message">Welkom</string>
    <string name="emergency_dial">Noodgeval</string>
    <string name="welcome_language_picker_dialog_title">Kies je taal</string>
    <string name="welcome_language_picker_section_suggested">Suggestie</string>
    <string name="welcome_language_picker_section_all">Alle talen</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Taal: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Bescherm je tablet</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">Voorkom dat anderen deze tablet zonder je toestemming gebruiken door functies voor apparaatbescherming in te schakelen. <annotation id="learn_more">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">"Als je 'Ja' kiest, word je begeleid bij het instellen van je vergrendelingsscherm."</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Bescherm dit apparaat</b> en vraag om een pincode, patroon of wachtwoord om het scherm te ontgrendelen</string>
    <string name="lock_screen_intro_radio_fingerprint">Vingerafdruk instellen</string>
    <string name="lock_screen_intro_radio_generic">Pincode, patroon of wachtwoord instellen</string>
    <string name="lock_screen_intro_radio_no">Nee, bedankt</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">"Je vergrendelingsscherm is ingesteld.
"<annotation id="learn_more">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text_frp">"Apparaatbescherming wordt automatisch geactiveerd wanneer je een Google-account toevoegt en een schermvergrendeling instelt. In combinatie met Android-apparaatbeheer kun je hiermee je tablet traceren en wissen in geval van verlies of diefstal.

Zelfs als je tablet wordt gewist, is het wachtwoord van je Google-account vereist voordat iemand deze tablet kan gebruiken."</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">Apparaatbescherming wordt automatisch geactiveerd wanneer je een Google-account toevoegt en een schermvergrendeling instelt. In combinatie met Android-apparaatbeheer kun je hiermee je tablet traceren en wissen in geval van verlies of diefstal.</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text_frp">De functies voor apparaatbescherming worden niet geactiveerd. Je kunt niet voorkomen dat anderen deze tablet gebruiken in geval van verlies of diefstal of als de tablet wordt gewist.</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">De functies voor apparaatbescherming worden niet geactiveerd. Je kunt niet voorkomen dat anderen deze tablet gebruiken in geval van verlies of diefstal.</string>
    <string name="services_activity_title">Google-services</string>
    <string name="services_backup_heading">Back-up</string>
    <string name="services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="services_security_heading">Beveiliging</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalisatie</string>
    <string name="services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Laat Google alle geïnstalleerde apps controleren op mogelijk schadelijk gedrag dat de beveiliging van je apparaat of gegevens kan beïnvloeden.</string>
    <string name="restore_title">Herstellen…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Achtergrond herstellen…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Apparaatinstellingen herstellen…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Launcher herstellen…</string>
    <string name="restore_failed_message">Kan niet herstellen vanuit back-up.</string>
    <string name="restore_no_backup_message">Geen back-ups beschikbaar voor bronapparaat.</string>
    <string name="restore_stopped_message">Het herstellen van gegevens uit de back-up is gestopt op het apparaat.</string>
    <string name="name_title">Naam</string>
    <string name="name_text">Als je je naam toevoegt, kan je tablet enkele apps personaliseren.</string>
    <string name="first_name">Voornaam</string>
    <string name="last_name">Achternaam</string>
    <string name="cant_be_blank">Veld mag niet leeg zijn.</string>
    <string name="device_owner_warning_title">Tablet kan worden gecontroleerd</string>
    <string name="device_owner_warning">"Deze tablet wordt beheerd door '%1$s'. Dit houdt in dat je informatie zichtbaar kan zijn voor andere mensen. Als je deze controle wilt voorkomen, stel je je tablet opnieuw in."</string>
    <string name="device_owner_continue">Doorgaan</string>
    <string name="device_owner_reset">Tablet resetten</string>
    <string name="factory_reset_title">Tablet resetten</string>
    <string name="factory_reset_instructions">Waarschuwing: Als je de tablet opnieuw instelt, worden alle accounts en gegevens uit de interne opslag van deze tablet gewist.</string>
    <string name="factory_reset_confirmation_title">Herstellen?</string>
    <string name="factory_reset_confirmation">Alle accounts en gegevens op deze tablet wissen? Je kunt deze actie niet ongedaan maken.</string>
    <string name="factory_reset_button">Wissen en resetten</string>
    <string name="restart_setup_wizard_dialog_title">Niet ingelogd</string>
    <string name="restart_setup_wizard_dialog_text">"Als je deze tablet wilt gebruiken, moet je eerst inloggen op het Google-account van een eigenaar dat werd gebruikt op de tablet toen deze voor het laatst is ingesteld.

Omdat je dit niet hebt gedaan, moet je de tablet resetten."</string>
    <string name="restart_setup_wizard_button_label">Tablet instellen</string>
    <string name="sec_user_continue">Doorgaan</string>
    <string name="sec_user_quit">Sluiten</string>
    <string name="user_warning_title">Nieuwe gebruiker instellen</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s heeft je toegevoegd aan deze tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Je bent toegevoegd aan deze tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text"><b>Belangrijk:</b>"

"<li><ul>De eigenaar van de tablet kan je apps verwijderen of je opslagruimte volledig verwijderen.</ul></li>"

"<li><ul>Andere gebruikers kunnen geüpdatete app-machtigingen namens jou accepteren.</ul></li>"

"<li><ul>Net als bij elke computer moet je deze tablet alleen delen met mensen die je vertrouwt.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" "<b>Belangrijk:</b>"

 "<li><ul>De eigenaar van de tablet kan apps installeren en verwijderen, limieten instellen of je opslagruimte volledig verwijderen.</ul></li>"

 "<li><ul>Andere gebruikers kunnen geüpdatete app-machtigingen namens jou accepteren.</ul></li>"

 "<li><ul>Net als bij elke computer moet je deze tablet alleen delen met mensen die je vertrouwt. </ul></li></string>
</resources>
