<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Планшэт не падключаны да службы мабільнай перадачы дадзеных. Каб прагледзець гэту інфармацыю зараз, перайдзіце на старонку %s у вэб-браўзеры.</string>
    <string name="activation_text">Дакраніцеся да надпісу <b>Актываваць</b>", каб актываваць сваю службу мабільнай перадачы дадзеных зараз (гэта можа заняць некалькі хвілін)

Або дакраніцеся да надпісу "<b>Прапусціць</b>, каб наладзіць планшэт з дапамогай падлучэння да сеткі Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Да актывацыі службы мабільнай перадачы дадзеных большасць функцый планшэта не будзе працаваць.

Калі вы не жадаеце займацца гэтым цяпер, можна правесцi актывацыю пазней у сістэмных наладах."</string>
    <string name="activation_failure_text">"Немагчыма актываваць службу мабільнай перадачы дадзеных. Магчыма, гэта часовая праблема.

Калі вы не жадаеце цяпер гэтым займацца, не забудзьцеся правесці актывацыю пазней у сістэмных наладах. Да актывацыі многiя функцыi планшэта працаваць не будуць."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Немагчыма актываваць вашу службу мабiльнай перадачы дадзеных. Магчыма, гэта часовая праблема, якую можна вырашыць, перазапусціўшы планшэт.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Адбылася памылка, якая патрабуе завяршыць працу і перазагрузіць планшэт перад новай спробай актывацыі. Планшэт выключыцца аўтаматычна праз 60 секунд, або можна дакрануцца да надпісу <b>Выключыць зараз</b>".

Пасля выключэння планшэта націсніце кнопку сілкавання, каб перазапусціць яго."</string>
    <string name="sim_missing_text">Каб уставіць SIM-карту, прачытайце інструкцыю, прыкладзеную да планшэта.</string>
    <string name="setup_complete_message">Планшэт наладжаны і гатовы да выкарыстання.</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Вы пагаджаецеся з тым, што планшэт можа атрымліваць і ўсталёўваць абнаўленнi ад Google.

Вы выкарыстоўваеце планшэт у адпаведнасці з палітыкай прыватнасці і іншымi ўмовамi. "<annotation id="learn_more">Дадатковая iнфармацыя...</annotation></string>
    <string name="walled_garden_check_text">Планшэт падключаецца да сеткі Wi-Fi.</string>
</resources>
