<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play Services-ის შეცდომა</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">აპლიკაცია საჭიროება Google Play Services-ის ინსტალაციას.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">აპლიკაცია საჭიროებს Google Play Services-ის განახლებას.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">აპლიკაცია საჭიროებს Android Wear აპის განახლებას.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">აპლიკაცია საჭიროებს გააქტიურებულ Google Play Services.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">მომთხოვნი: %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play სერვისების მიღება</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">ეს აპი ვერ გაეშვება Google Play სერვისების გარეშე, რაც თქვენს ტელეფონზე ვერ იძებნება.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">ეს აპი ვერ გაეშვება Google Play სერვისების გარეშე, რაც თქვენს ტელეფონზე ვერ იძებნება.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play სერვისების მიღება</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play სერვისების გააქტიურება</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">ეს აპი არ იმუშავებს, თუ არ გაააქტიურებთ Google Play სერვისებს.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play სერვისების გააქტიურება</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play სერვისების განახლება</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear-ის განახლება</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">ეს აპი ვერ გაეშვება, თუ Google Play სერვისებს არ განაახლებთ.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">ეს აპი ვერ გაეშვება, თუ Android Wear აპს არ განაახლებთ.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">ქსელის შეცდომა</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Google Play Services-თან დასაკავშირებლად მონაცემთა გადაცემა აუცილებელია.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">ანგარიში არასწორია</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">მითითებული ანგარიში ამ მოწყობილობაზე არ არსებობს. გთხოვთ, აირჩიოთ სხვა ანგარიში.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google Play სერვისებთან დაკავშირებით უცნობი შეფერხება წარმოიშვა.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play სერვისები</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play სერვისები, რაც თქვენს ზოგიერთ აპს ჭირდება, თქვენს მოწყობილობაზე მხარდაჭერილი არ არის. გთხოვთ, დაუკავშირდეთ მწარმოებელს დახმარებისათვის.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">განახლება</string>
    <string name="common_signin_button_text">შესვლა</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google-ით შესვლა</string>
    <string name="common_open_on_phone">ტელეფონზე გახსნა</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">შემდეგი</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">უკან</string>
    <string name="setup_wizard_title">პარამეტრების დაყენების ოსტატი</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google სერვისები</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">ამ სერვისებით Google თქვენს სამსახურში ჩადგება და მათი ჩართვა ან გამორთვა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ. მონაცემები გამოიყენება Google-ის <annotation id="google_privacy">კონფიდენციალურობის დებულების</annotation> მიხედვით.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">დამარქაფება და აღდგენა</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">მდებარეობა</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">კომუნიკაცია</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b> შექმენით თქვენი ტელეფონის აპლიკაციების, აპლიკაციათა მონაცემების, პარამეტრების, პირადი ლექსიკონებისა და Wi-Fi პაროლების სარეზერვო ასლები </b> Google ანგარიშის გამოყენებით, თქვენ მარტივათ შეგიძლიათ მოგვიანებით მათი აღდგენა. <annotation id="backup_details"> შეიტყვეთ უფრო მეტი </annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b> შექმენით თქვენი აპლიკაციების, აპლიკაციათა მონაცემების, პარამეტრების, პირადი ლექსიკონებისა და Wi-Fi პაროლების სარეზერვო ასლები </b> Google ანგარიშის გამოყენებით, თქვენ მარტივათ შეგიძლიათ მოგვიანებით მათი აღდგენა.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">მონაცემები შეიცავს აპებს, აპის პარამეტრებს და Wi‑Fi პაროლებს.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">როდესაც ავტომატურ დამარქაფებას ჩართავთ, თქვენი მოწყობილობის მონაცემები პერიოდულად შეინახება თქვენს Google ანგარიშში. მარქაფებში შესაძლოა შევიდეს თქვენი აპის მონაცემების საქაღალდეების ინფორმაცია, როგორიც არის ვარიანტები, პარამეტრები, შეტყობინებები, ფოტოები და სხვა ფაილები.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>გამოიყენეთ Google-ის მდებარეობის სერვისი</b> თქვენი მდებარეობის დასადგენად. ამით Google-ში თქვენი მდებარეობის ანონიმური მონაცემები გაიგზავნება, მაშინაც კი, როდესაც აპები გაშვებული არ არის. <annotation id="location_details">შეიტყვეთ მეტი</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google-ის მდებარეობის სერვისი იყენებს ისეთ წყაროებს, როგორიც არის Wi‑Fi და ფიჭური ქსელები, რათა უფრო სწრაფად და ზუსტად ივარაუდოს თქვენი მოწყობილობის მდებარეობა. როდესაც Google-ის მდებარეობის სერვისებს ჩართავთ, თქვენი მოწყობილობა ისეთ რეჟიმში გადავა, რაც მდებარეობის ინფორმაციის დასადგეგნად Wi‑Fi და ფიჭურ ქსელებს იყენებს. ამის გამორთვა მდებარეობის პარამეტრებში შეგიძლიათ, თუ მხოლოდ GPS-ის გამოყენების რეჟიმს აირჩევთ. ამას ზოგჯერ მხოლოდ მოწყობილობის რეჟიმი ეწოდება.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>დაგვეხმარეთ გავაუმჯობესოთ მდებარეობის სერვისები</b> და დართეთ აპებს Wi‑Fi ქსელების სკანირების ნება, მაშინაც კი, როდესაც Wi‑Fi გამორთულია.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google-ის მდებარეობის განსაზღვრის სერვისი იყენებს Wi‑Fi და სხვა სიგნალებს, რათა უკეთ და უფრო სწრაფად დაადგინოს მდებარეობა, ხშირად GPS-ზე ნაკლები ენერგიის გამოყენებით. ზოგიერთი მონაცემი შესაძლოა თქვენს მოწყობილობაზე იქნეს შენახული. მონაცემები შესაძლოა მაშინაც იქნეს შეგროვებული, როდესაც აპები გაშვებული არ არის.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play-დან <b>სიახლეებისა და შეთავაზებების</b> მიღება.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>დაგვეხმარეთ გავაუმჯობესოთ Android-ის ფუნქციონალობა</b> დიაგნოსტიკისა და გამოყენების მონაცემების Google-ში ავტომატურად გამოგზავნით. ეს ინფორმაცია თქვენი იდენტიფიცირებისათვის არ გამოიყენება და დაეხმარება გუნდებს, რომლებიც მუშაობს ბატარეის წარმადობაზე, აპის ფუნქციონალობაზე და Google-ის ახალ ფუნქციებზე. <annotation id="usage_reporting_details">შეიტყვეთ მეტი</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ეს არის თქვენი მოწყობილობის და თქვენ მიერ მისი გამოყენების შესახებ ზოგადი ინფორმაცია, მაგ. ბატარეის დონე, თქვენ მიერ აპების გამოყენების სიხშირე, თქვენი ქსელის კავშირების (მაგ. ფიჭური, Wi-Fi და Bluetooth) ხარისხი და ხანგრძლივობა, ასევე ავარიულად გათიშვის ანგარიშები, როდესაც შეფერხება წარმოიშვება. ეს Google-ის პროდუქტების ყველასთვის გასაუმჯობესებლად გამოიყენება და არ ასოცირდება თქვენს Google-ის ანგარიშთან. ზოგიერთი დაჯამებული ინფორმაცია ასევე დაეხმარება პარტნიორებს, მაგ. Android-ის დეველოპერებს, უკეთ შექმნან საკუთარი აპები და პროდუქტები.

ამის ჩართვა ან გამორთვა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ Google პარამეტრების აპში. ეს არ ეხება თქვენი მოწყობილობის შესაძლებლობას გააგზავნოს ის ინფორმაცია, რომელიც მას აუცილებელი სერვისების მისაღებად სჭირდება, მაგ. სისტემური განახლებები ან უსაფრთხოება."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">ამ ტელეფონმა შესაძლოა ასევე მიიღოს და დააყენოს განახლებები და აპები Google-ისგან, თქვენი ოპერატორისგან და თქვენი ტელეფონის მწარმოებლისგან. გაგრძელების შემთხვევაში, შესაძლოა ჩამოიტვირთოს და დაყენდეს ზოგიერთი აპი, თუმცა მათი ამოშლა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ.</string>
</resources>
